{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601972",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "괸당네갈치요리"
    },
    "text": "クンダン·タチウオ料理\\n\n済州西帰浦市西帰浦洞42\\n\n名節の休業と80席という広い空間を備えた韓国料理海鮮料理専門店「ギュンダンネタチウオ料理」をご紹介します。 タチウオ料理で有名ですが、タチウオの刺身、タチウオの煮付け、タチウオの塩焼き、タチウオのスープなど、さまざまなタチウオ料理が用意されています。 お店の名前からグルメの香りが漂うここは、すでに多くの放送局で撮影をしており、おいしい太刀魚料理を味わおうと訪れる観光客がたくさん訪れます。 正房滝の近くに位置しているので、正房滝を見に行ったら、一食の食事として太刀魚料理を食べるのもいいでしょう。 営業時間は09:00から20:00までで、祝日は休業日です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前は「クンダン·タチウオ料理」です。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は済州西帰浦市西帰浦洞42に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店では何が有名ですか？",
            "answer": "この店ではタチウオ料理が有名です。"
        },
        {
            "question": "この店ではどんな料理が提供されていますか？",
            "answer": "この店ではタチウオの刺身、タチウオの煮付け、タチウオの塩焼き、タチウオのスープなど、さまざまなタチウオ料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "この店は名節の休業と80席という広い空間を備えた韓国料理海鮮料理専門店です。"
        },
        {
            "question": "この店は一人旅でも利用できますか？",
            "answer": "はい、この店は一人旅でも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "この店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "この店は09:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は祝日に営業していますか？",
            "answer": "いいえ、この店は祝日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "この店の近くには何がありますか？",
            "answer": "この店の近くには正房滝があります。"
        },
        {
            "question": "この店の周辺で観光できる場所はありますか？",
            "answer": "はい、この店の周辺には正房滝があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 226,
        "QA": 319
    }
}